---
title: Woensdag 1 november 2017
date: 2017-11-01
---
Vandaag was de dag dat we het beoordelingsgesprek hadden. Elk teamlid bracht z'n eigen leerdossier mee en we moesten ons met het gehele groepje in een lokaal verzamelen. Om en om werden vragen aan ons gesteld en daarna kregen we individueel feedback. Ik heb hier enorm veel van geleerd. De kwantitatieve normen (beoordeling inzet) zijn allemaal met een 'ja' beoordeeld. Hier was ik erg blij mee want ik heb me goed ingezet voor de gehele opdracht. De eventuele toelichting die erbij stond was: "Verdiep je meer in de STARR methode (wat hoort bij wat?). Beperk de tekst rondom de STARR's. Verwijs naar bijlages (gebruik voorblad)." In me volgende leerdossier ga ik hier dus zeker aan werken. Daarnaast kreeg ik de feedback dat ik hard had doorgewerkt. Ik moet wel meer focussen op de kerntaken van de competentie. Hiermee wordt het leerdossier efectiever en kan ik sneller mijn competenties aantonen. Ik ben al veel met onderzoeken bezig geweest en deze competie kan ik in leerdossier 2 verder uitbreiden. Daarnaast kreeg ik te horen dat ik er meer feedback in moet verwerken. Samenwerken kan ik volgende keer extra uitbreiden door bijvoorbeeld meer discussies te leiden. Ik moet volgende keer ook de peerfeedback wat effectiever organiseren. Al deze opbouwende feedback ga ik dus volgende keer toepassen in m'n leerdossier. Ik heb er erg veel van geleerd. 